求下大家, 聽日818, 代我出去

我知我就咁出post應該冇咩人見到, 不過我都忍唔住講
811, 我失去左我自己既未來, 我見唔到我未來既光明
骨跟肉之痛, 痛不過我要退下火線
大家可唔可以, 代我行埋落去?
但願某天在香港某地, 我地可以用真面目, 呼吸住自由既空氣, 談論著今年夏天的往事
拜託了, 替我幫香港, 幫我地既家, 抓住僅有既光明

不要想像當中的黑暗, 因為你不會想得到

幫你推，加油

放心，交比我地

辛苦晒手足
聽日我會去維園

721 811
直至勝利

我哋一定會代你出去！

放心手足

推

冇問題，交俾我哋

放心 一定到

撐住呀，聽日一定會代你去

放心交畀我地
他朝一日煲底見

交比我地

唔知講咩好
好感觸 多謝哂你

放心

辛苦你了
要堅持

手足，放心交比我地。

多謝你既付出

聽日一定到
你要頂住啊

我哋一齊堅持

放心 交畀我地

辛苦你啦兄弟
聽日一定去！

818 維園見

香港人 加油！

tai chu lai la! gong fok heung kong!

一定會！
期待煲底相見果日

頂住呀，聽日我地會好多人出去架，放心啦

喊左
我地會還你地一個光明嘅未來
一齊行落去

巴打多謝你嘅付出聽日香港好多人會行埋你嗰份

交俾我地

辛苦你
多謝你
一定到

聽日一定到

代你去 儘我地一份力

休息下先巴打

出撚硬

好 我地代你行落去
你好好照顧自己
多謝你嘅付出

去集會都唔比既咩？

你自己都要頂住

幫推

辛苦曬手足

好既💪🏻

我代你去

罷定唔罷
【真係攬炒咩】升級大三罷，九月百萬炒

一定到！

手足好好休息！！！！

辛苦哂！

放心!交比我地

香港人點都要撐落去，心死就玩完！

手足辛苦了
聽日一定到

手足我明白呢種感受

818

放心 有我哋

push

無問題手足 一定代你去
感謝你嘅付出

交比我地 手足好好休息下

多謝你呀手足
交俾我地

巴打感謝你
交比我地

放心手足 有我地

一定會

我叫晒全家族出去 放心

聽日一定到,手足辛苦了,聽日好多香港人會代你出

放心交畀我哋

好好休息

好

唔知講咩先可以表達到對你嘅感謝
總之聽日一定代你出去
光復香港
時代革命

手足撐住啊 我地會幫你地贏返個香港返嚟
多謝你地

絕對冇問題喇！

放心啦手足
唔止聽日，仲有下星期
下下星期，下下下星期
勝利之前既每一個行動
我地都會出埋你果份力
之後既事就交比我地
辛苦曬

手足自發落區文宣 連儂牆當活動通知

放心 仲有我地一齊行落去

放心啦 大把香港人聽日代你一齊出！

辛苦手足啦

交比我地 你先好好休息！

辛苦了， 818必定參加， 黎緊再集會的都會! 請保重

加油啊 一齊行落去

好，放心休息

818 維園見
樓主睇住立場LIVE見巴打絲打

有冇人分享一下聽日嘅流程 因為出面真係好多膠post想知流程都唔得

巴打

我無嘢講

一定準時到

頂住
我地好快可以係堡底見

你唔會無未來
五大訴求唔係噏吓就算
前仆後繼
好多人會補上
你要照顧好自己

放心 實會去

你一定會無事
加油

Copy that

好，手足休息下。我地接力。我愛你。

冇問題

沒有暴徒 只有暴政
我地會接力㗎啦

問題係， 政府一開始已經搵香港人打香港人， 白衫人打人， 而警察不執法， 根本係度侮辱警察， 要警察同市民對立

警察情緒咁失控， 佢地好多都係俾上司煽動， 無論發生咩事， 都會包裝成仇警

就算市民係不滿政府處事手法， 佢地都會包裝成市民仇警， 話市民被利用

根本市民冇被利用， 冇俾人影響， 市民都好清晰， 佢地不滿既係政府， 政府越行越錯， 用一個錯誤遮掩另一個錯誤

最後各行各業都企出黎， 同政府say no, 政府無視之餘， 仲包裝所有事情係大家仇警， 令警察情緒越來越失控， 令警察聽聽話話俾政府利用， 去達成佢地既目的

香港人要自救， 其實香港人真係好無助， 幸好大家夠團結

雖然唔知結果最後點， 愚蠢嘅政府總會有一天， 知道再攪落去， 攪唔掂

希望有一天， 警察知道自己俾上司呃咗， 知道自己俾利用， 知道上司同僚告訴佢地既說話， 個d令人難堪， 憤怒既說話， 只係為咗令前線更加易控制， 高層只係希望前線警察雙手布滿鮮血， 都不感內疚， 先會不斷刺激前線警察既情緒

雖然政府唔會對前線警察作出法律制裁， 但警察既親戚朋友， 都會用一生既時間， 審判呢個警察

警察最後會賠上自己一世既幸福， 最後連自己最愛既人都保護唔到

政府唔會同情呢班警察， 只會同佢地講， 計足OT俾你地， 又或者只提供一D心理輔導， 但根本解決唔到前線警察所面對既困境

終有一日， 警察發現被人利用， 再拋棄， 先黎後悔， 已經太遲

早日康復

相約煲底
除罩相認

一定去撐著呀

交比我地
辛苦你手足

你背後, 有我哋
加油!

(搵咗612/星火未?)

會叫哂啲fd出去
你要保重

交比我地
辛苦晒

光復香港 時代革命

無問題

一定會代你去 放心！好好保重

辛苦你
之後交比我地

一定到 辛苦你了

一定去
辛苦晒手足
我地唔會放棄

去！

抱抱 辛苦晒你

一定到 之後交比我哋啦

手足，等我地代你出去！辛苦了！

將來有咩需要記得開聲。我地一定幫。

手足交比我地

Ok!

無問題
期待有一日大家除低口罩相見
你要支持住呀手足 我地一定會做埋你個份

手足休息啦，聽日大家代你行。

感謝你
希望你同一眾義士冇事

手足

thanks bro

交比我地你要撐住。
818 維園見

手足
我地代你行

一路以嚟辛苦了

一定到

手足放心

818 維園見
光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可

你要加油 頂住

我地會行落去 直到你歸來

多謝手足 我聽日會去
Btw警犬竟然冇沒收手機

手足辛苦曬 一定代你行

多謝你真係好多謝你我地會代你繼續行

辛苦晒手足 我聽日一定會出去

願望発見！お疲れ様でした！We will take it from here!
☕🍮🍴

放心手足，聽日交俾我地

有你有我！

我會 放心 休息多d先

818

光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可

因果由國
容港治己
義憤民誠

手足我愛你

大家 兩點，維園見

好好休息喇你

Push.

巴打 交俾我地

不去不是人
手足你返屋企休息先

多謝晒大家
其實好多野想同大家分享，不過司法程序就是有點麻煩

暫時行動不便，要keep住食止痛藥同洗傷口，不過內臟沒什麼問題，已經很好了

如果大家關心811其他手足既話，我只知道去左醫院的都有被好好照顧，NDH的醫護人員很多都是如手足般的，請放心，不過好多人都會留下疤痕就是了

就算到左醫院，我地期間需然不停比狗洗腦同心理打擊，但我地深信時間會證明一切，只要一日還有香港人支持，我們都會用堅定既意志走下去

再一次多謝大家，見到大家既回覆，終於可以安心點去休息

光復香港，時代革命

推 加油

有做齊，請放心

樓主辛苦啦跟住落嚟交比我地

［長文但值得睇］

就算失望，不要絕望

需知道自由民主思想永遠都係共產黨嘅敵人，近排香港人喺遊行、集會、街站、文宣等等工作繁多，攰就要抖下，一定要養足精神，大家唔需要自責，更加唔需要覺得無力感，甚至為此而灰心絕望

各位要明白呢個歷史規律，喺大家都有去為民主自由而努力嘅前題之下，其實係一定會贏，只係我地唔知道幾時先會贏呢個過程仲好可能會好漫長同有好多挫折。但最後一定會贏

點解呢？原因好簡單，因為呢個係人類歷史發展嘅必然趨勢，舉個例，起初人類係原始部落社會，居住族群越嚟越大，慢慢出現唔同文明、秩序、分工、經濟，後來就演變成封建君主專制社會，由皇帝皇室為核心，以君主至上或者上帝嘅名義以極權去管治國家

後來歐洲啟蒙之後神權至上嘅觀念受到挑戰，學者開始衝破傳統思維框框，思想同科技得以進步，促使民主思潮萌生，至於人類文明由君主專制時期轉變為民主自由時期，係由法國大革命開始，距離宜家已經超過200年嘅時間，我地可以睇到呢200年，有唔同民主自由制度推翻一個又一個君主專制政權，由民主制度取而代之，當然，期間都有斷斷續續出現大大小小專制嘅復辟，例如拿破崙復辟帝制，希特拉葬送魏瑪共和國，但法德兩國最終都係番返去由民主共和嘅制度下統治。

中國亦都一樣，中華民國遷去台灣之前都叫做短暫實現過民主（1947年頒行中華民國憲法——1949年中華民國敗走台灣），可惜比中共打敗，自此大陸民主進程中斷，香港1997年之後亦直接受到中共獨裁嘅波及，但係，嘅然人類過去幾萬年都走唔出呢條規律，只係存在咗70年嘅中共政權又點會走得出呢條規律呢？可以預見中國最終亦會好似法德兩國咁，最終都係番返去由民主制度之下統治

要記住，由法國大革命至今200幾年嘅時間喺成個歷史長河之中只係佔好短時間，你可以視之為過渡期，由專制到民主嘅過渡期，已經過渡咗200年，你可以睇下今日成個世界，民主政權成為咗多數，專制政權已經成為少數，而我相信，宜家嘅我地已經身處喺呢個過渡期嘅末期

所以，全球民主化其實係歷史發展嘅必然，將來係一定會發生，前題係必須大家都要去為民主自由而努力，正如呢幾百年嘅人一樣，冇佢地嘅努力都唔會令民主得以喺世界擴散，人類歷史發展規律一直引導緊我地，我地要跟住呢個規律，各安其位，做好自己抗爭要做嘅工作，順住呢個歷史規律去走，最終我地一定會為香港帶嚟真正嘅民主自由

香港加油
巴打加油

代你去！

diu講起就火滾，新手機咁就冇左，用緊舊機

其實下次大家可以再聰明少少一發現疑似公安人員，唔洗同佢打住嘅，幫佢着件寫住「平反六四」四隻大字嘅靚衫先 然後個個人同佢笑笑口拍曬膊頭握埋手影幅大合照 然後任由其他記者send 上國際新聞，以及同「國內同胞」開心share 哦～原來環球時報記者係支持平反六四嘅 影完相就放走佢啦，話曬佢支持平反六四喎 自己人嘛，客客氣氣送佢離開，佢走緊嘅時候我地仲要大聲叫「同志們辛苦了！」，受到如此高規格禮遇，對方想必喜極而泣

聽日出埋你個份力

thank you! 交俾我地

佢直接門口放你走諗唔明張相點嚟
不過收走人啲財産真係好撚on9 聽到都覺得嬲

多謝樓主

我地接力
辛苦了

你做警犬定懲教署？
乜犯人可以拎電話上連登咩？ 咪當我未去過

撐到今日全靠有你
感激不盡

放心
辛苦你

811到而家係已過48小時，自己用個死人腦諗下啦狗仔

我會代你行落去 放心休息一下 做下鍵戰推有用post

我代你出

點都出

屌 來樓主張相係明報拎咁得閒不如早啲瞓 聽日維園見

Push

手足，重有我地！

呢條係假膠都咁多人覆
死人腦講緊樓主佢自己

睇左#191先啦

小朋友 當你入過去
咁點解聽日唔出得呀？法院出左禁制令俾你咩？ 偷圖狗

真徦都好 樓主都叫緊人出去 是旦啦

放心 我地會代你去

幫手廣傳出去阿！快d簽啦！
如果ccp係恐怖組織咁全世界先可以制裁佢咁先會幫到香港 美國佬都出緊力呀 快d配合把ccp定性為恐怖組織！
對準極權中共⚠️

可能旗佬真係仆咗街呢

我地會一路撐落去

辛苦哂啦手足
請你放心交俾我地
好多謝你

你經歷太多 走得太前

我都走好前 不過好彩過你..

Take care
光復香港 時代革命

多謝你地為我地香港付出咗咁多
好對唔住，我無能力保護到你
加油，好好休息
之後嘅路會繼續幫你撐落去

多謝你 大家會幫你繼續行落去

多謝你,你先休息,休息再上路,路上等你
五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命

願唔願意講下48個鐘頭內外遭受到點樣嘅對待

一定會出！

818,一定到!

樓主小朋友想拎多d正評姐

手足，辛苦哂

我地一定會

辛苦了

對唔住
你個名都改埋...

有晒不反對通知書點會唔出得
利申: 發夢比人擇左名 聽日照出

需要幫手記得出聲！唔好收埋！！

對唔住，一定到

準時到

辛苦哂手足 等我地嚟

唔好咁啦巴打 樓主用咗張相啫 真徦膠我唔知 但如果會令件事住好嘅方向發展 樓主係博同情定真係咁令人痛心 都冇所謂
唔好一上嚟就下定論 佢拎返舊機再search張相 上連登叫人出去 都有呢個可能性㗎如果
徦設我係樓主 我真係入過去 出返嚟比人話呃正皮 我可能崩潰都似 徦唔徦膠冇所謂啦

手足辛苦了，我地會加油

我哋同你一齊走下去 手足放心 交俾我哋

手足放心 交俾我哋

加油手足！！

香港人撐住
我深相無獨裁政權可以隻手遮天
時間會證明民主自由一定係屬於香港人

頂住！一定會有香港重光一日！
聽日一定去！

Sorry，張圖係上網搵
以我而家既傷其實出唔到去

如果要講d咩證明我係講真既話
去新屋嶺之前停過好多地方，為左反跟蹤，所以律師搵左好耐先搵到我地

手足 我地幫你行埋去
你等住我地係煲底相見個日！！

禾都一定到的！你的心跟禾們一起

無論幾耐多好
煲底見
我會繼續用腳步行動為你平反

辛苦晒，撐住

好好照顧自己！

乖，你聽日休息，交俾我地

唔該晒手足
我都係見好似唔夠2百萬果次多人，好怕好怕我地會輸
你當我搏同情又好點都好，多一個人出去就多一分力量

請勿見怪

唔怪你
為件事好就無所謂啦

一定到，放心

我自己都神經質左好多，因為我見十隻狗，7隻都會上連登，真係好驚，同佢講連登野可能佢重熟過你

辛苦哂

去

上

樓主偷圖

巴打放心，我哋會代你出去
多謝你嘅付出

辛苦你！

我係咪識你
改名冇辦法，只係好天真覺得安全d

手足你休息下
我地會幫你拎返公道

好好休養，等待自由來臨
餘下時間交俾我地

手足多謝你，一定代你去！

手足好好休息

818！

辛苦你了 手足

收到，唔去正仆街

香港人心連心 一齊行落去 818見 五大訴求 缺一不可 香港人加油！

撐住呀 等到成功嗰日就可以還你公道架喇
多謝你

總有日煲底再見

推！

聽日交比我地

加油呀

聽日交俾我地
對唔住 多謝你地

Push 一定去

辛苦晒 好好休養！

MO MUN TAI!
SUN FU SAI!

take care bro

放心啦

傻瓜 我地唔會放棄

寧化飛灰 不作浮塵
光復香港 時代革命

手足 有時間休息下 代你出去

辛苦你啦手足

放心，交俾我地

多謝你，辛苦你
放心，我地好多人都會一齊代你出去
希望有日我地會係煲底相見
gam yat wai yuen gin

放心，交俾我地，就算死都去 ！

fong sam sau juk
doi nei hui maai！

'If not us, WHO?
If not now, WHEN?'

RIGHT THE WRONG, FREE HONG KONG

818維園

試問誰還未發聲
都捨我其誰衛我城
天生有權還有心可作主
誰要認命噤聲

Be Water

去集會應該都可以？🤔 不過交俾我地

兄弟 撐住
我地會幫你贏番番黎

今日維園見

巴打放心！好好休息一下，我會代你出去！！

P牌代你走下去

樓主應該傷咗我哋代佢去啦

你係我地家人 有咩要幫手開聲
唔好怪責自己 你無做錯
我地會一直堅持 直到煲底相聚
香港人 加油

手足辛苦晒

撐住
一齊撐

一定！！！

popo你地不得好死
大家聽日見

一定會去

休息下
我地代你行
期待煲底見

唔係質疑你不過你唔係俾狗沒收咗手機咩

You never walk alone

加油！

好好休息下！
我地會去埋你果份！

一定去。放心 好好休息

我會出埋你嗰份力
放心

有電腦都login到架喎

好好休息手足

手足先休息！一定代你去！

辛苦你了

唔係張相
借圖嚟冇嘢了

mo mun tai

頂住！
希望一定會出現！

Pish

兄弟，你唔好擔心，只要香港重有香港人，你失去的，我地一定會盡力擺返，各位加油，你先休息一下，靜靜為我地打氣，我都傷左，但己經好返7788，雖然重有D腫，但我今日又再會出去，己經係關鍵時刻，好快就知道香港的前途係光明定黑暗，保重呀，各位兄弟姊妹

聽日我幫你衝埋

放心，2點維園見

放心交比我地啦手足 你都要撐住！

我有個朋友平時唔理呢啲
佢都調咗假同我去
我哋會代你去
辛苦晒啦手足

好，交比我地

放心，無問題！

我去

加油

一定

頂住

手足 放心

加油818

明天代你去

出阿屌

我地一定會為香港人重拾光明 各位聽日見

818 今日一定出

辛苦晒

辛苦你喇我哋會代你行落去

手足
一定會
保重

出到維穩費破曬產都要出

818 維園集會見 純和理非

五大訴求
缺一不可
光復香港
時代革命

香港人堅持住晏D維園見

對唔住手足

多謝義士 818維園見

818 兩點 維園見

一陣見！

放心，交比我們便可以了

可以

手足早日康復，好返之後大家一齊喺煲底除低口罩相擁！

推 2點 維園見

沉迷捉鬼嘅後果，2004年已經有人預言咗

呢幾日好多人一有咩意見不合，就互相指責對方係鬼
沉迷捉鬼只會令我地內部攬炒，咁簡單嘅道理連亞視編劇都明，無理由各位手足會唔明
請用十零分鐘睇下失去互信嘅下場，多謝

純文字劇透版:鬼 - 蕭家怡

一定去

612 721 811

陣間見

呢次唔行出來 以後唔使出來

818維園

可以 謝謝你們🙏

一陣見

好 加油

得，放心交俾我地

釋放被捕人士

收到

接力
巴打好好休息

巴打你都要撐住

幫推，加油！

tui
gau bey ngo dey la

為義士為香港走出去 818維園見
人地為你付出十年 你為佢付出一日得唔得

好好休養辛苦手足

唔可以再有手足失守

鬥長命 打經濟牌

披荊斬棘行黎到呢一刻 一定要代各位手足完成未竟既壯志

我會去

你要頂住

多謝你地每一個

榮耀歸於英雄

721
811

加油啊 一齊頂住

推 818維園見

唔代我都會出

巴打撐住

818 維園見

721 811

一定出！出曬所有義士嗰份！出埋天上嘅手足嗰份！

一陣維園見！

放心交俾我地 我地一定陪住你

手足，交俾我地

香港人, 加油!
維園見

手足撐住 一定會去

其他人全部同我一齊去維園

我問題 我代你走出去

You'll NEVER walk alone
有需要幫手一定要出聲呀！

辛苦了 818！！

交比我地!!!!

好快你都可以一齊黎

我一定會去!!
光復香港 時代革命!

一定出

去啊

輪到我地出去啦 加油 仲有多謝你呀手足

加油阿我地一齊出去

不見不散

[每日一圖] 721無人被檢控

向白宮請願制裁香港政府策劃721元朗恐襲

我睇到 我會出黎！

看不見的暗夜裡，尋找光明

8.18見

放心，我會替你去！

tiu bao kui

手足
好多謝你
希望你快d重獲自由
好人一世平安 幸福

818 818 818 818 818

我應承你唔只818，之後都會代你出嚟
齊上齊落，我哋唔會要你哋落單!!!! 一定會幫你還返公道

818見

好！

多謝你

818 維園黑衫

辛苦哂我地會幫你行落去

多謝手足 今日交俾我地

辛苦晒巴打，我地接力

義士唔會係CONDOM

放心交俾我地

Add oil

好好養傷
加油

手足加油！齊上齊落！願你平安！

收到，818 維園見

你對這個運動已經付出太多，請放心暫時休息，我們會集體分擔被捕人士及已離世的六位義士的份額，與你們一起完成時代革命。

樓主依家點？

放心 唔止為咗你 仲為未來 一定會出

手足我會救你出黎架

不去不是人

辛苦哂你啦，今日等我地黎啦

我地會幫你接力對付暴政
兄弟，辛苦你喇

我地今日出黎接力
你好好休息下啦

交比我地，你地好好保重

辛苦你
交比我地

手足，休息下
其他手足會代你出嚟

手足
他朝煲底見

我會出來

保重

全部同我起身全部同我起身全部同我起身全部同我起身

加油手足

得你無自由而已

一起上

811

721

612

一定幫你行！

GFHG
SDGM

交比我地 直至成功

手足撐住，放心交比我地！
煲底見！

辛苦哂
今日抖下啦，抖唔到就去維園做返和理非都得架

好好休息
會代你去

巴打好好休息
支持你撐過今次難關！

人地都話有傷⋯
大家都係手足 洗乜鬥付出啊

撐住！！！
我地代你行落去！！！

加油巴打

光復香港 時代革命

818 維園見 流水式抗爭 終極和理非

五大訴求 缺一不可

遊行完繼續攞錢

香港人加油

我地會睇住香港，你都唔會有事

好好休息，有我地頂上

辛苦晒
交俾我地

手足 交比我地

加油 出面有我地頂住

放心！實出

721 811
818維園見

應承你 準時去埋你個份

放心，交俾我地！
我地係千千萬個你！

今日會準時到！

818 一定出

我唔會代你去 而係我地一齊行落去
直至重見香港光明果日
辛苦你了

多謝巴打既付出。818維園見！

我地一定會為你搵返光明未來
煲底下除口罩相見
今朝一早起身
818 維園見

手足你休息下先
今日交比我地

香港人
ASSEMBLE

兩點入維園

加油！一陣會去維園

搞到好白色恐怖 被人打完仲唔講得咁
有冇咩野可以澄清下

對唔住

放心已吹大雞

今日會帶埋第一次遊行既老母出去我地唔會放棄
等我地呀手足

Push!!

香港人不見不散
反送中不撤不散

一齊堅持

佢做咩

手足，希望你一切平安，我地仲要煲底相見架

818 維園見!
香港人不見不散
反送中不撤不散

手足撐住
我地死剩一啖氣都會繼續打呢場仗

放心手足 我地一定代你為香港行出嚟

The north remembers

手足 對不起
好 818

約定人你

辛苦晒巴打

你放心，一定會出

放心，一定出

維園見

多謝手足

818 818 818

其他人一陣見

ok

好 就咁話手足

辛苦晒！

手足唔好一時氣餒
我相信而家呢個時候只係最黑暗既時候
而黎明亦都距離我地唔遠
他朝我地一定會再見

放心啦 我會去

放心,今天一定去撐

嗱，唔準你咁講，你都係休息下姐我哋會幫你睇住香港嫁啦

手足辛苦哂你

我地會行埋你既份

好好休息…

多謝你我地會行落去

其他手足今日見

多謝你 我地幫你行落去

睇你老母咩
除左網上打飛機之外
你做過啲咩實際對政權有影響既事?

我哋會代你去，放心

一定出

我永遠記得同路人受到點嘅傷害

推呀

除左拍膊頭我諗唔到仲可以做d乜

寧化飛灰
不作浮塵
光復香港
時代革命

實到

推，加油！

努力支持落去！

Push 818

2:00
維園見

818 去維園

推818今日

感謝你！抖下啦

今日會出黎

手足自己take care，要保重身體。
一陣開live睇我地就得啦

818 維園

【落街文宣啦】大數據估算818集會破紀錄料超80萬人 上限達145萬人

gwong fuk heung gong

818 和理非 着黑衫 帶gear 保護自己 砂布封右眼
完左遊行入機場

入嚟拎大量長輩圖

————————— 七大訴求 —————————一、徹底撤回修例二、收回暴動定義三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪四、徹底追究警隊濫權情況五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選六、要求永不落實「社會信用評分系統」七、要求移除全港「多功能智慧燈柱」

要你受苦，我好心痛慚愧

代你行

你做到過啲咩

在心中

帶直遮，又可遮太陽，又可擋雨

有咩事！我地香港人養你一世！

今日一定代你行

PUSH

知道 手足！
放心，慢慢會看得清未來
期待煲底見！

代你去

唸到一條輿論戰文宣新招，尋找高手實踐！！！

無左香港，中國會幾慘?一張圖睇曬！

各位，今日維園見

我講一句嘢你就知我現實做過啲咩?咁你未重叻過神探?

得閒就學下點同人溝通，你連我做過啲咩都唔知就係到屌屌屌，咁你同啲狗有咩分別?講句加油都要屌，咁我應該講咩好?

多謝你 加油!

放心 我們會走下去

721 811 唔會忘記

辛苦晒 好好休息

巴打多謝你，放心交俾我地
終有一日煲底相見

818 維園
一個不能少

818 唔洗講

手兄抖抖 你受既苦我地幫你追究到底

放心交俾我地
大家兩點維園見
五大訴求，缺一不可

無問題
交比我哋

手足 818 唔洗講

人在日本
香港人加油

巴打，我地都會代你出去，你一定要撐落去。
黎明前嘅黑暗係至撚黑暗，我地會嗌埋你個份，會為你同各位義士支持落去！

818 五大訴求！不撤不散！

手足 我地會幫你出去

放心丶生於斯丶長於斯丶為了自由香港丶大家都應站出來丶用行動表示對現今腐壞政府及警黑極度不滿！

放心 幫你行 無須再懼怕

全球傳媒睇住

818 係 和理優 ，和理優 只識9行企
勇武休息
其他行為 入25 警數
警 有乜事 入 國安 數

等9月美國人權法

實出

多謝你，respect
我地會陪伴你既精神一齊行
等你出黎
818 2點維園見

光復香港
時代革命！！！

一定到，巴打，撐住

我地一定會贏，救返晒所有義士

無問題！！！！！！

幫你推
會出嚟行，交俾我地啦

無問題！

要返工啊dklm 放工岀

多謝兄弟既付出 我地會去

放心手足
我會去
你好好休息下

交比我

你休息下
今日會好多人代你出去

up

手足, 我地一定會同你行落去

各位巴絲一陣見

等陣就出去 放心！

一定去！無走數！

頂住呀手足 我地係到！

辛苦晒手足交畀我地呀！

放心，我哋一定會

手足好好休息，我哋會代你去！

普選後，你會無罪
所以大家一定要堅持到真普選

第一步係堅持到人權法通過

今日維園見！

Push
Together we stand
Fight for freedom
We are HongKongers

無言以對
辛苦啦手足

721 811 818

交俾我哋

手足加油

我地一齊出嚟為你同所有手足行💪🏼

親愛的，先好好休息，每個戰場我們定必會代你出去

一定幫你出

一定會代你去

——-818維園見 721元朗恐怖襲擊 811黑警還眼-—— 我無嘢講 我要見律師 我要去醫院驗傷 我唔會解鎖電話 我唔會簽任何文件

頂住
交俾我地
他日煲低除口罩相見

你已經付出咗好多啦 喺時候好好休息吓 嚟緊我哋接力代你行 you are not alone 加油

放心 有我地

848

辛苦手足

818 全香港人
維園見，下午2點
香港人不見不散
反送中不撤不散
721 811

我地代你去!

辛苦啦，好好休息

交俾我地啦

一定岀

辛苦哂我哋會繼續加油

可否相約你係煲底擁抱

818維園見

辛苦你喇手足！
應承你，一定去埋你果份

好好休息
代你行

721 811!!!

巴打交俾我地

巴打休息下！我地接力

放心我地幫你行落去

放心 交比我地
2pm 維園見

放心
我會帶埋由淺藍變淺黃嘅媽媽去

約你煲底相見!!!

光復香港 時代革命

當你灰心既時候，望下後面，會係香港人，甚至全世界都支持緊你，手足我地約好咗係煲底見架！

辛苦晒手足 保重自己

師兄 感謝你

我地接力！
They can't kill us all!!!

今日2pm
我病左都要去！！

得
交比我地

BTW謝謝你既付出
點講多謝都顯得語言好蒼白....
但我地唔會放棄義士

818 塞爆維園

手足 上網search坐過監既你問我答 其實無想像中咁可怕
希望睇完可減少你既焦慮
btw 多謝你既付出 之後手足會頂上 好多人同一陣線好多朋友手足 光復香港 時代革命

手足！交比我地！

手足頂住..

我地會

一定去 塞爆維園

我地會代你行落去 大家一陣2點見

辛苦你啦
我地會出埋你個份嫁啦

放心，我行埋你果份
巴打，好人一生平安

傻仔 緊係得啦

手足 支持你

齊上齊落！

好啦

一定幫你，放心手足

818 塞爆維園

但其實大家喺連登同溫層推無用

推就出街推

依度要知嘅全部都知

我愛手足

放心手足 交俾我地

期待煲底個日與你相見

加油撐住

手足 辛苦你了

我哋會代你行落去

你放心 香港人冇遺忘你地任何一個被捕義士 律師一定會幫你地打甩

幫推

【英重量級議員 促給港人完整英國國籍】

// 英國下議院外交委員會主席圖根達特（Tom Tugendhat）呼籲，政府應給予香港人完整的英國國籍，作為與北京對峙的一種保障。（法新社）//

👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻

1分鐘時間幫幫手簽
夠10萬個就有機會喺英國國會討論

喺香港住嘅tick返Hong Kong
Postal code 就打0852
British National (Overseas) Citizens should be given full British Citizenship.

Q&A
Q: 簽咗咁多聯署 / 英國佬唔會幫我地 / 英國佬講咗咁耐都冇做過嘢簽嚟都冇用

A: 唔洗1分鐘搞掂又冇成本嘅嘢點解唔做咗先

六合彩咁難中你又買
夠10萬個就有機會喺英國國會討論

今次係有下議會議員帶頭講要俾full citizenship BNO holder
10萬人都簽唔到叫人地點幫你啊
我地要送子彈啊

🔥⭐️Q: 好多97後都冇BNO 我地唔可以扔低佢地⭐️🔥

A: 有BC又有幾多人會即刻走
反而有咗後路可以更盡情咁去抗爭
同埋到時大量英國國民喺香港 可以增加英國嘅談判籌碼
真係去到最壞情況都可以諗方法帶埋d細路走

Q: 佢要tick Only British citizens or UK residents have the right to sign
我 得 / 冇BNO簽唔簽得？

A: 唔洗verify citizenship 自己諗簽唔簽
只要提供 email address + 英文名 ＋選Location + Postal code

Q: Postal code 打咩好？

A: 記住喺香港住嘅tick返Hong Kong
Postal code 成功例子參考
852
0852
00000
000000

再貼多次條Link:

British National (Overseas) Citizens should be given full British Citizenship.

出緊，大家加油

手足放心
交俾我地

多謝你 我地會幫你行落去 頂住！

手足好好休息吓！照顧自己先！
今日交俾我哋

堆

期望煲底
除罩相認

你抖下

已到 未出好快d出黎！
維園見

WE ARE ONE
香港人 一條心
不割蓆 才會贏

頂住呀！我地一定會支持你！

睇埋地圖了解情況

[長期置頂] [iOS/Android/PC/Mac] 香城online正式加入地圖功能

推呀推呀推呀！

今日會去
手足放心

辛苦晒師兄，遲啲我地煲底見

唔係話想講啲咩 但加油

遵循指示同保釋條件,你都可以出來

我地香港人會行埋你嗰份！

我地會行埋你個份，盡力叫朋友出黎
有基金幫緊你嗎？

手足抖下

準備出門，一齊加油唔好放棄啊，兄弟
818呢場我地代你去，辛苦你拉

放心
出埋你個份

出埋你嗰份

出緊

pish

錯手負皮
放心啦我地一定到

休息下。一齊爬山。

已經叫晒所有識既人出去
我自己已經響路上
一齊行呀兄弟

On the way

咁我又唔係想比較
可能只係d狗無咬得我太嚴重先仲有心有力出黎

818 代所有愛香港嘅人去

係地鐵逼緊嘅 集會緊嘅 繼續狙擊花木蘭啊

Retweet, Reddit, Facebook, ig, email templates & link !! 投訴花木蘭劉亦菲支持暴力警察！！
突發！！花木蘭話8月18黎維園同我地挑機

兄弟👬，我地會幫你行。你先好好休息抖一抖。

721元朗恐襲第29日
警黑合作, 警署落閘, 999唔通
無人落charge
無警停職

811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球.
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內，近距離開槍射擊
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警犬，煽動民眾
5. 製造偽証
6. 警犬在太古站推人落電梯
7. 荃灣攻擊平民
8. 銅鑼灣警察偽裝成示威者, 拘捕時把示威者的門牙撞斷, 在示威者表示投降時還暴力地壓著他的頭部, 增加傷勢

香港811 back-up 影片 List

辛苦哂巴打 你休息下先 我地代你

加油，😢

看著直播，今天的170，多謝大家

I will be back